Chung Ha 新歌 - Stay Tonight

咁正都無人討論?

舞蹈版

除左個樣之外幾好

MV拍得好好睇

好靚